華姐冠軍余思霆個男朋友竟然係MK POP天堂鳥既Tyrese

左邊

出爐華姐冠軍余思霆參選期間密冚戀情，原來她瞞着無綫偷偷收埋男友「翻版朴寶劍」！周二晚偷溜出酒店會男友，而前日完成所有頒獎活動後，她即大解放，由男友陪同退房取回行李，並遊遍港九新界，以慳到盡的交通方式拍拖，全程更咀過不停！大家睇咗啲相係咪覺得「翻版朴寶劍」熟口熟面呢？幾經查證之後，原來呢位「翻版朴寶劍」就係有MK組合之稱嘅天堂鳥成員Tyrese。

來自紐約的余思霆在國際中華小姐決賽表演花式滾軸溜冰，以一招自轉20個圈加一字馬搶分，爆冷摘下后冠，當選後隨大隊飛抵本港出席各大頒獎儀式。亞軍林宣妤大方公開樣貌敦厚、貌似台灣歌手盧廣仲的男友，反觀余思霆人前人後都絕口不提戀情，但原來她已經有男友，同MK組合天堂鳥成員Tyrese秘密拍拖！

余思霆抵港多日，周二晚終於按捺不住，晚上悄悄溜出大會安排入住的酒店，在友人陪同下到旺角蜜會Tyrese。兩人甫見面即卿卿我我一番，一行三人慳家搭巴士往元朗，全程傾唔停，抵達元朗後，一對小情人即告別女友人享受二人世界。兩人往報紙檔買雜誌，期間余思霆頻頻望着Tyrese甜笑，兩人在檔口打情罵俏一番後，她更發嗲功用屁股撞Tyrese撒嬌，冧到Tyrese暈得一陣陣！他們之後轉乘小巴，到Tyrese家中共度春宵。

踎大牌檔撐枱腳

前日，余思霆終於完成所有華姐活動，返電視城逗留片刻即返回位於將軍澳的假日皇冠酒店退房。當日下午3時半，她推着大堆行李步出酒店，此時坐在平治座駕的Tyrese出現，笑容滿面地幫女友搬行李上車，隨即驅車往西九龍一個商場。兩人泊車後轉乘港鐵到中環，候車期間，Tyrese頻頻索吻，一臉受落的余思霆和Tyrese錫錫後就上車。

兩人相當平民化，前往中環食大牌檔撐枱腳，簡單一個30多元的下午茶，一杯飲品、一件多士已逗得余思霆笑開懷，未幾她步入附近的商業大廈，Tyrese則在中環閒逛耐心等候。約8時許，兩人再度會合並乘搭港鐵往西九龍取車，並在商場選購了一些化妝品再取泊車優惠，成功慳回過海隧道費及出名貴的停車場費用！

住Tyrese屋企繼續Sweet

余思霆和Tyrese在商場並肩而行，每行到人多的地方都較為避忌，但行到停車場取車即再次大解放，登車後忍不住再錫錫，連咀多啖後，Tyrese冧爆望實女友甜笑，然後開車直駛元朗，余思霆登堂入室暫住Tyrese家，日對夜對！

英文太屎，想問下個名點讀？